鍾意左個男仔

鍾意左個男仔 但佢有鍾意既人 我成日覺得佢一定唔會鍾意我
唉 教我可以點

唔做覺得
佢一定係

唉 但我feel到佢對我有啲野

鐘意左佢成年幾 應該一秒都冇鐘意過我

我無咁耐

唔好幻想喇

好想喊

基

女仔最緊要識俾位仔入 男仔面皮博，你俾位佢入其實只要佢收到就掂 見過太多女仔唔識俾位仔入而搞到d仔走晒。

好驚佢會嫌我煩 所以唔敢成日搵佢 有時會隔好耐先覆佢一次

唔好ff太多
傷嗰個只會係你自己

Gay or 真絲

真絲

咁樣人地點知呀

好多女仔都係咁，其實男仔都係，但係就性別方面女仔係一定吃香d，依d問題實在係交俾男方應對好過啦 我覺得你只需要做好「提供」同埋「接受」依兩種態度其實就唔會間接地趕走晒d男仔，同埋最緊要有個待入感，覆任何嘢之前都要三思，究竟自己咁回應如果對方睇倒感覺會點？可能會唔會自己覺得個字係咁樣意思但查實響對方隻眼睇到又變左第個意思呢etc。好多時女仔以為唔秒覆或者覺得唔知覆咩所以唔覆，係大錯特錯，換著係你自己，人地咁對你你第日仲會對佢上心咩？係咪先，所以與其係咁不如秒回就算打個符號，跟住求其禁粒制輸入中好過已讀，起碼俾人地個印象係覺得你care同埋唔是hea，即使我敢講，依然好多人唔會咁做，好多因緣就咁白白化左
我太認真了

Thanks巴打 一齊左